絕食陳伯在黃大仙被狗打

黑警死全家

黑警無一個無辜！

想識警嫂，叫佢地同黑警離婚

琴日睇live睇住一堆狗打跌個啊伯(應該係陳伯)仲不停推進
好彩有人抬走佢

推
班藍屍之前係咁煲大機場阿伯單野
睇下今次佢地仲有咩講

十倍奉還

陳伯核動力？絕食咗咁多日都咁精神？

陳伯都蝦

唔使同黑警客氣，已經係無差別攻擊